Zpecial《深夜告別練習》

一聽即中招潛力股
到底之前有幾被低估?

太pop，不了

個mv拍得好靚

成個故仔好sad , 幻得幻失

識d野

高質

作詞：Oscar
作曲：Zpecial / 賴映彤
編曲：Zpecial / 賴映彤
監製：賴映彤

黎明前獨個踩於路上 遊盪
來來回回 用最快 速度在 流浪
無求無尤地往返
淒身漆黑裡 跌撞

然而誰在某天於路上 回望
無從忘懷是眼睛閃耀著 如浪
無痕無塵的心臟
掀起這一世嚮往

踏盡長途百次 只想碰面
穿梭於 街道上 猶似歷練
妳會否在前與後 差一剎 便擦肩

滑道上傾側倒退又轉身
我與妳一刻似是無限近
錯過若於此刻
終於都這樣陌生
月夜下彎身加快又企穩
每晚也不歸家找一個人
徐徐遺忘分針 於抱憾中覓尋

仍如常滑過冷天踏入 炎夏
糊糊塗塗就快要將舊夢 埋下
迎來奇情遇上她
膽敢展開了對話

同途同行就這麼踩著夢 閒話
説到渴了就對分一支水 喝嗎
迷迷濛濛的笑罵
搞不清這半晚真假 卻已經開花

滑道上傾側倒退又轉身
我與妳一刻似是無限近
碰見就於此刻
始終都這樣陌生
月夜下彎身加快又企穩
這晚我不歸家跟一個人
徐徐遺忘分針 於馬路間共行

但然後妳 卻 又轉身
妳要走 沒 留下印
說告別於此刻
講喜歡我夠陌生
亮著淚眼 吻吻我 妳説再 別問
悠悠回眸 我再次 揪一揪心
我盼望於 新一天 繼續 等下文

Oscar

女主角幾正

我覺得首歌係同八十年代嘅達明一派溜冰滾族嘅對話

唔同年代嘅後生仔都同樣面對嗰種迷惘若失透過滾軸流冰同滑板喺茫茫大都市中各自㝷覓自己嘅人生

佢地幾個mv都好正

屌你，正呀喂！

OK 宜家聽，等我試下上面有冇打手

OK 喎又真係，幾好聽
幫你推多次

推
Zpecial 打手

打你手手

屌呢幾日loop緊

基本上一聽即中

loop咗一個禮拜都有

狂loop

停唔到 依家真係一到夜晚就會聽 好啱feel

呢幾日單昔曲循環過百次

香港好靚

識貨喎

好正

正呀，再幫手推一下

無諗過Zpecial可以做到呢個成績

d歌越來越正但除左主音, 其他未認到樣

電台聽到之後 down咗落嚟單曲循環

岩岩聽左city boy都唔錯

我的片單都好好聽

勁好聽

呢首係難得高汁

啱呀

幾特別 80年代編曲配現代曲風mixing

但有無人係認到晒佢地?

香港真係好靚

鼓手

濕左

個MV邊位ching做服裝
想知去開邊度買衫好好睇

係正嘅

覺得可以做2020新世代嘅MK歌經典
曲風有少少復古但依然精彩

好正,到loop

呢啲都叫Band咩？

返大陸繼續飲住Starbucks
玩實驗音樂Chi-na pop

今時今日仲可以玩微博一定唔會喺中立，一撚定係藍SHIT

特別中共樂隊

Zpecial 藍絲樂隊
想返大陸就咪撚推上嚟啦屌

聽講主音好鐘意去同囡囡爆房仲俾過綠帽人帶，俾一齊好多年嘅Ex捉姦

深夜告別女友

樓主Zpecial 咁有潛力進攻大陸市場去微博開Post la

係藍絲Band ，不了

箭豬都好J？

成隊嘢唔係走剩主音咋咩，隨時踢走埋肥仔

藍色的Starbuck
你知藍仲飲

1:58 個副歌同呢首似到，時光機返咗去老母個閪呀呀？

好奇一問點解嘅？

講咗係上面

我都好好奇點解會玩微博
唔緊要啦微博多人玩正呀
最緊要啲歌多人聽，夠紅，紅過中國紅

有個屋企人係黑狗

主音大陸新移民 自稱中立
其中有隊員係做狗
個經理人好多on9嘢

係咪個鼓手？
想知個經理人啲嘢

屌咩事

死基佬

羅輝
加埋Zpecial 小彤一齊實驗音樂

嚟睇Mon住Post 唔撚玩微博啦？
我Mark 撚低你地呀，2020年10月29 號先唔敢俾人知玩微博？你瞓撚懞咗啫，當連登啲人懞撚呀

羅輝啪啪啪

Zpecial 藍絲黎

經理人真係ON9 成日希望Zpecial 可以做到5月天 笑撚死我
利申:識佢地

點解會係藍㗎，原本好撚鐘意我的片單同深夜告別練習

之前條女係個姓周 同校C姐 跟住比人發現唔知去叫雞定偷食
BTW 周小姐幾好樣又有波

非打手 但19年 7月 開始講黃色經濟圈未先

唔洗講黃色經濟圈
佢無一個發表過言論
經理人想食兩家茶禮
你玩band 玩到咁中立
無咩好講啦 繼續玩pop囉

肥仔bass佬rehearsal發脾氣屌隊友

都唔會玩微博啦吓話屌你老母

真人月亮臉

藍Band不了

佢經理人係咪之前call star 果個

好好聽, 係公司OT 一聽即中~~ LOOP 左成晚 haha

唔係啦 幾年前c all star紅 扮熟姐

十月天興祝國慶

2020年10 月都仲可以玩微博
屌你老母你2014 瞓撚咗？
大陸主音喺咪未融入到香港？

人地好仰慕Chinaman架

有冇板仔同板女ig?

板女個樣幾可愛

副歌好正

好撚好聽
要Like一百萬次

屌 藍絲嚟架
我之前仲介紹俾朋友聽

副歌疑似炒美國獨立音樂人Joni嘅新歌Orange

聽40秒後副歌嗰段
完全一樣